{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047008",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "79대포 강원홍천점"
    },
    "text": "韓国人が愛するソウルフードパジョンを再解釈した「パサクパジョン」は79テポでしか味わえない特許を保有したパジョンです。 すべての麺がサクとした味で有名なサクパジョンは、どこでも味わえない唯一無二のパジョンです。 お酒が飲めない人にはスラッシュマッコリが有名ですが、そのおいしいマッコリはすでにSNSやブログで紹介されています。 常連さん、確かに一度味わうと忘れられないマッコリです。 79デポは居酒屋で特許を保有しているところで、一度味わうと常連の予約が必ずできるところです。 サクパジョンとスラッシュマッコリの他にも30種類以上のコスパメニューが提供されており、メニューのイメージと実際のイメージが99%同じだそうです。 江原洪川店に位置する79デポで、今すぐ家族、友人、恋人と一緒に楽しい時間を過ごしてください。 79テポでは様々なねぎのチヂミとマッコリ、そして他のメニューを低価格で楽しめます。 1次車も2次車も遜色ない79大砲で、今すぐ訪問してみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "パサクパジョンはどこで味わえますか？",
            "answer": "パサクパジョンは79テポでしか味わえません。"
        },
        {
            "question": "サクパジョンはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "サクパジョンはすべての麺がサクとした味で有名です。"
        },
        {
            "question": "スラッシュマッコリはどこで味わえますか？",
            "answer": "スラッシュマッコリは79デポで味わえます。"
        },
        {
            "question": "79デポでの特許とは何ですか？",
            "answer": "79デポは居酒屋で特許を保有しています。"
        },
        {
            "question": "79デポで味わえるメニューは何ですか？",
            "answer": "79デポでは30種類以上のコスパメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "79デポの場所はどこですか？",
            "answer": "79デポは江原洪川店に位置しています。"
        },
        {
            "question": "79デポで何が楽しめますか？",
            "answer": "79デポでは家族、友人、恋人と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "79テポでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "79テポでは様々なねぎのチヂミとマッコリ、そして他のメニューを低価格で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "79大砲の特徴は何ですか？",
            "answer": "79大砲は1次車も2次車も遜色がありません。"
        },
        {
            "question": "江原洪川店に行くために何を準備すればいいですか？",
            "answer": "江原洪川店に行くためには家族、友人、恋人と一緒に楽しい時間を過ごすことができる服装やお金を準備すればいいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 346
    }
}